致泛民/本土派：

成為人大委任議員心情如何

中國八大民主黨派：「我唔坐住個位咪益左共產黨？」

唔知咩叫八大民主政黨去 google，佢地就係諸君既未來。你估共產黨第一日應付你班選舉政棍？人地一早睇穿保你唔使選都有個席，就會自己仆住去。

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任

畀你留多一年，一年後睇下仲有冇人去投票畀你地

殺雞取卵

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？